# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-13 06:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/authentication/forms.py:40
#, python-brace-format
msgid "Password must be at least {0} characters long."
msgstr "密码必须最少为{0}个字母或数字"

#: apps/authentication/forms.py:69 apps/authentication/forms.py:117
msgid "E-mail"
msgstr "邮件"

#: apps/authentication/forms.py:88
msgid "The password does not match the confirm password."
msgstr "密码不匹配"

#: apps/authentication/forms.py:94
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "用户名已存在"

#: apps/authentication/forms.py:105
msgid ""
"This email address is already in use. Please supply a different email "
"address."
msgstr "此邮箱已被使用，请使用新的邮箱"

#: apps/authentication/forms.py:128
msgid "Full Name is required"
msgstr "填入姓名"

#: apps/authentication/forms.py:156
msgid "Document Type is required"
msgstr "证件类型"

#: apps/authentication/forms.py:159
msgid "Document Number is required"
msgstr "证件号"

#: apps/authentication/forms.py:162 apps/bitcoin_crypto/forms.py:215
msgid "Front Page is required"
msgstr "证件正面"

#: apps/authentication/forms.py:165
msgid "Back Page is required"
msgstr "证件背面"

#: apps/authentication/forms.py:224 apps/authentication/forms.py:244
msgid "New password can not be same as previous three password"
msgstr "新密码不能与旧密码一致"

#: apps/authentication/forms.py:286
msgid "wechat id is required"
msgstr "请输入微信号"

#: apps/authentication/forms.py:289 apps/authentication/forms.py:310
msgid " is required"
msgstr "请输入"

#: apps/authentication/forms.py:307
msgid "alipay id is required"
msgstr "请输入支付宝账号"

#: apps/authentication/models.py:15
msgid "ID Card"
msgstr "身份证"

#: apps/authentication/models.py:16
msgid "Pan Card"
msgstr "护照"

#: apps/authentication/models.py:102
msgid "Bank Name"
msgstr "银行名称"

#: apps/authentication/models.py:103
msgid "Your name on your bank account"
msgstr "银行账户名"

#: apps/authentication/models.py:105
msgid "Bank Account Number"
msgstr "银行账户号"

#: apps/authentication/models.py:113
msgid "Paypal address"
msgstr "Paypal账号"

#: apps/authentication/models.py:121
msgid "Wechat account"
msgstr "微信账号"

#: apps/authentication/models.py:130 apps/authentication/models.py:131
msgid "Alipay account"
msgstr "支付宝账号"

#: apps/authentication/views.py:415
msgid "KYC details approved by admin."
msgstr "身份验证已通过"

#: apps/authentication/views.py:740
msgid "Password Changed"
msgstr "密码已修改"

#: apps/authentication/views.py:793
msgid "New login for TixonExchange"
msgstr "登录至太希交易所"

#: apps/authentication/views.py:837 apps/authentication/views.py:922
msgid "Must be the same as the id name"
msgstr "必须与证件名一致"

#: apps/authentication/views.py:839
msgid "You need to verify your account"
msgstr "您需要验证您的账户"

#: apps/authentication/views.py:1122
msgid "Your request is successfully registered, Our team will contact soon."
msgstr "您的请求已提交，请等待客服联系"

#: apps/bitcoin_crypto/forms.py:121
msgid "Amount should be greater than zero"
msgstr "金额必须大于0"

#: apps/bitcoin_crypto/forms.py:123
msgid "Price should be greater than zero"
msgstr "价格必须大于0"

#: apps/bitcoin_crypto/forms.py:137
msgid "You don't have sufficient balance in your account."
msgstr "钱包中的BTC不足"

#: apps/bitcoin_crypto/forms.py:142
msgid "Stop value can not be greater than price"
msgstr "截止价不能高于价格"

#: apps/bitcoin_crypto/forms.py:154
msgid "Order Amount is out of limit: "
msgstr "要求的金额超出范围"

#: apps/bitcoin_crypto/forms.py:156
msgid "Order Price is out of limit: "
msgstr "要求的价格超出范围"

#: apps/bitcoin_crypto/forms.py:159
msgid "You don't have sufficient in your wallet."
msgstr "钱包中的BTC不足"

#: apps/bitcoin_crypto/forms.py:172
msgid "Stop value can not be less than price"
msgstr "截止价不能低于价格"

#: apps/bitcoin_crypto/forms.py:188
msgid "To date is less than From date"
msgstr "截至日期小于开始日期"

#: apps/bitcoin_crypto/forms.py:218
msgid "Description is required"
msgstr "请具体描述"

#: apps/bitcoin_crypto/forms.py:221
msgid "Client Phone number is required"
msgstr "要求用户电话号码"

#: apps/bitcoin_crypto/forms.py:224
msgid "User Phone number is required"
msgstr "要求用户电话号码"

#: apps/bitcoin_crypto/forms.py:227
msgid "User Email is required"
msgstr "要求用户邮件"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:375 apps/bitcoin_crypto/views.py:432
msgid ""
"Your account has not been activated yet. please submit kyc details and wait "
"for admin approval"
msgstr "账号未激活，请提交身份验证"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:533
msgid "something went wrong"
msgstr "出错了"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:545
msgid "Transaction already completed or not a valid link"
msgstr "交易已完成"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:653
msgid "Transaction object not found"
msgstr "交易对象不存在"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:703
msgid "This field is required"
msgstr "请填写此部分"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:774 apps/bitcoin_crypto/views.py:818
msgid "Invalid Amount"
msgstr "无效金额"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:814
msgid "Invalid Price Setting"
msgstr "无效价格设置"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:816
msgid "Invalid Amount Setting"
msgstr "无效金额设置"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:1086
msgid "Dispute details approved by admin."
msgstr "争议已通过审核"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:1132
msgid ""
"<b>Dispute details rejected by admin</b><br>%s<br>please contact site "
"administrator for more details"
msgstr "争议信息已被驳回，请联系客服"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:1135
msgid "%s Dispute details Rejected."
msgstr "争议信息已被驳回"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:1177
msgid ""
"<b>Dispute details resubmission require accessing website features</b><br>"
"%s<br>More information contact administrator"
msgstr "争议信息再次提交"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:1180
msgid "%s Dispute details resubmission requested."
msgstr "再次提交争议"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:1352
msgid "Email can not send please check your email address and try again"
msgstr "邮件未能发送，请确认邮箱并重试"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:1564 apps/bitcoin_crypto/views.py:1734
msgid "Account not activated, Please verify kyc details"
msgstr "邮件未能发送，请确认邮箱并重试"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:1567 apps/bitcoin_crypto/views.py:1737
msgid "Account not activated, Please wait for kyc approval"
msgstr "邮件未能发送，请确认邮箱并重试"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:1570 apps/bitcoin_crypto/views.py:1740
msgid "Kyc details rejected, Please contact administrator for details"
msgstr "身份验证未通过，请联系客服"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:1575 apps/bitcoin_crypto/views.py:1744
msgid "You need to set Bank Account to start trade"
msgstr "请设置银行账号"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:1590
msgid "You don't have sufficient balance in your account to pay trading fees."
msgstr "余额不足"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:1602
msgid "Buy order completed Successfully"
msgstr "购买订单已完成"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:1604
msgid "Buy order placed"
msgstr "购买订单已发布"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:1609
msgid "Sell order completed Successfully"
msgstr "出售订单已完成"

#: apps/bitcoin_crypto/views.py:1611
msgid "Sell order placed"
msgstr "出售订单已发布"

#: apps/fees/models.py:9
msgid "Taker"
msgstr "买方"

#: apps/fees/models.py:10 templates/bitcoin/transaction_record.html:28
#: templates/bitcoin/transactions.html:24
#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:28
#: templates/bitcoin/wallets.html:28 templates/bitcoin/wallets.html:93
msgid "Withdrawal"
msgstr "提币"

#: apps/fees/models.py:14
msgid "Fixed"
msgstr "固定的"

#: apps/fees/models.py:15
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: apps/fees/models.py:19
msgid "Greater Than or Equal To"
msgstr "大于或等于"

#: apps/fees/models.py:32
msgid "Invalid input"
msgstr "输入的内容不正确"

#: cryptocurrency/settings.py:170
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: cryptocurrency/settings.py:171 templates/base.html:98
msgid "English"
msgstr "英文"

#: templates/authentication/contact_us.html:13
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: templates/authentication/contact_us.html:17
#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:74
#: templates/bitcoin/confirm_fiat_view.html:49
#: templates/bitcoin/confirm_request_view.html:50
#: templates/bitcoin/dispute.html:56
#: templates/bitcoin/pending_transactions.html:75
#: templates/bitcoin/reject_trnasaction.html:50
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:74
#: templates/bitcoin/set_market_limit.html:58
#: templates/bitcoin/set_minimum_limit.html:46
#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:47
#: templates/fees/list_transaction_fees.html:74
#: templates/fees/set_transaction_fees.html:66
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: templates/authentication/contact_us.html:24
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: templates/authentication/contact_us.html:24
msgid "Feedback and responses are in your Email"
msgstr "回复已发送至邮件"

#: templates/authentication/contact_us.html:30
msgid "TixonExchange Account Email"
msgstr "太希交易所邮件"

#: templates/authentication/contact_us.html:31
msgid "Enter email"
msgstr "输入邮箱"

#: templates/authentication/contact_us.html:33
msgid "We'll never share your email with anyone else"
msgstr "你的邮件信息不会被公开或分享"

#: templates/authentication/contact_us.html:39
msgid "Subject"
msgstr "目标"

#: templates/authentication/contact_us.html:40
msgid "eg: Password change issue"
msgstr "密码输入问题"

#: templates/authentication/contact_us.html:47
#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:85
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:69
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/authentication/contact_us.html:48
msgid "Do not exceeds more than 100 words"
msgstr "请勿超过100字"

#: templates/authentication/contact_us.html:55
#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:89
#: templates/authentication/mobile.html:26
#: templates/authentication/mobile.html:66 templates/bitcoin/send_coin.html:103
#: templates/bitcoin/send_coin.html:131 templates/bitcoin/send_to_vault.html:58
#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:80
#: templates/fees/withdraw_fee.html:84 templates/fees/withdraw_fee.html:112
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/authentication/desable_2fa.html:3
#: templates/authentication/desable_2fa.html:8
msgid "Disable Google Authentication"
msgstr "取消谷歌验证"

#: templates/authentication/desable_2fa.html:15
#: templates/authentication/desable_2fa.html:19
msgid "Your Login Password"
msgstr "登陆密码"

#: templates/authentication/desable_2fa.html:16
#: templates/authentication/desable_2fa.html:20
#: templates/authentication/disable-sms.html:34
#: templates/authentication/disable-sms.html:40
#: templates/authentication/update-mobile.html:34
#: templates/authentication/update-mobile.html:41
msgid "Authentication Code"
msgstr "验证码"

#: templates/authentication/desable_2fa.html:25
#: templates/authentication/disable-sms.html:47
msgid "Disable"
msgstr "验证码"

#: templates/authentication/desable_2fa.html:39
#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:106
msgid "2 Step Authentication has been"
msgstr "两步验证过程以及"

#: templates/authentication/desable_2fa.html:40
msgid "successfully Disable"
msgstr "已经成功终止"

#: templates/authentication/desable_2fa.html:42
#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:109
msgid "Redirecting to settings page in"
msgstr "转至设置页面于"

#: templates/authentication/desable_2fa.html:42
#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:109
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: templates/authentication/desable_2fa.html:46
#: templates/authentication/disable-sms.html:66
#: templates/authentication/edit_alipay_account.html:69
#: templates/authentication/edit_bank_account.html:73
#: templates/authentication/edit_paypal_account.html:55
#: templates/authentication/edit_wechat_account.html:76
#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:113
#: templates/authentication/update-mobile.html:67
#: templates/bitcoin/accept_order.html:119
#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:80
#: templates/bitcoin/confirm_fiat_view.html:55
#: templates/bitcoin/confirm_request_view.html:56
#: templates/bitcoin/pending_transactions.html:81
#: templates/bitcoin/pending_transactions.html:95
#: templates/bitcoin/reject_trnasaction.html:56
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:80
#: templates/bitcoin/send_coin.html:78 templates/bitcoin/send_to_vault.html:77
#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:53
#: templates/fees/list_transaction_fees.html:80
#: templates/fees/set_transaction_fees.html:72
#: templates/fees/withdraw_fee.html:59 templates/index-after-login-otc.html:290
#: templates/index-after-login.html:661 templates/settings.html:276
#: templates/settings.html:292
msgid "OK"
msgstr "是"

#: templates/authentication/desable_2fa.html:61
msgid "Incorrect Login Password or Authentication Code, Please try again."
msgstr "密码不正确，请重试"

#: templates/authentication/disable-sms.html:3
#: templates/authentication/mobile.html:3
msgid "Enter Phone Number"
msgstr "输入电话号码"

#: templates/authentication/disable-sms.html:9
msgid "Disable SMS Authentication"
msgstr "取消信息验证"

#: templates/authentication/disable-sms.html:33
#: templates/authentication/update-mobile.html:33
msgid "Mobile number"
msgstr "电话号码"

#: templates/authentication/disable-sms.html:35
#: templates/authentication/disable-sms.html:41
#: templates/authentication/update-mobile.html:36
#: templates/authentication/update-mobile.html:43
msgid "Verify Your Login Password"
msgstr "验证登录密码"

#: templates/authentication/disable-sms.html:39
#: templates/authentication/update-mobile.html:40
msgid "Send SMS"
msgstr "发送验证信息"

#: templates/authentication/disable-sms.html:61
msgid "SMS Authentication Disabled"
msgstr "信息验证以取消"

#: templates/authentication/disable-sms.html:62
msgid "SMS authentication has been disabled successfully"
msgstr "信息验证已成功取消"

#: templates/authentication/edit_alipay_account.html:5
#: templates/authentication/edit_alipay_account.html:11
msgid "Edit Alipay Details"
msgstr "编辑支付宝信息"

#: templates/authentication/edit_alipay_account.html:16
#: templates/settings.html:224
msgid "Alipay Id"
msgstr "支付宝姓名"

#: templates/authentication/edit_alipay_account.html:22
#: templates/bitcoin/accept_order.html:35 templates/settings.html:230
msgid "Alipay Number"
msgstr "支付宝账号"

#: templates/authentication/edit_alipay_account.html:29
#: templates/settings.html:236
msgid "Alipay QR Code"
msgstr "支付宝二维码"

#: templates/authentication/edit_alipay_account.html:31
#: templates/authentication/edit_wechat_account.html:38
#: templates/settings.html:186 templates/settings.html:238
msgid "Upload your QR code"
msgstr "上传二维码"

#: templates/authentication/edit_alipay_account.html:39
#: templates/authentication/edit_wechat_account.html:46
#: templates/settings.html:194 templates/settings.html:246
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: templates/authentication/edit_alipay_account.html:45
#: templates/authentication/edit_wechat_account.html:52
#: templates/settings.html:200 templates/settings.html:252
msgid "Upload QR Code"
msgstr "上传二维码"

#: templates/authentication/edit_alipay_account.html:49
#: templates/authentication/edit_bank_account.html:51
#: templates/authentication/edit_paypal_account.html:35
#: templates/authentication/edit_wechat_account.html:56
msgid "BACK TO SETTINGS"
msgstr "回到设置"

#: templates/authentication/edit_alipay_account.html:50
#: templates/authentication/edit_bank_account.html:52
#: templates/authentication/edit_paypal_account.html:36
#: templates/authentication/edit_wechat_account.html:57
#: templates/bitcoin/send_coin.html:54 templates/bitcoin/send_to_vault.html:40
#: templates/bitcoin/set_minimum_limit.html:32
#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:33
#: templates/fees/set_transaction_fees.html:52
#: templates/fees/withdraw_fee.html:36
msgid "CONFIRM"
msgstr "确认"

#: templates/authentication/edit_alipay_account.html:65
msgid "Alipay Account Successfully Updated"
msgstr "支付宝信息成功更新"

#: templates/authentication/edit_bank_account.html:5
#: templates/authentication/edit_bank_account.html:11
msgid "Edit Bank Details"
msgstr "编辑银行信息"

#: templates/authentication/edit_bank_account.html:45
msgid "SWIFT Number"
msgstr "快速交易码"

#: templates/authentication/edit_bank_account.html:67
msgid "Bank Account Successfully Updated"
msgstr "银行信息成功更新"

#: templates/authentication/edit_bank_account.html:69
msgid ""
"To verify your bank account, wire transfer from this bank account by "
"creating a deposit in the deposit function"
msgstr "按照提示进行存币操作，以此确认你的银行账号"

#: templates/authentication/edit_paypal_account.html:5
#: templates/authentication/edit_paypal_account.html:11
msgid "Edit Paypal Details"
msgstr "编辑Paypal信息"

#: templates/authentication/edit_paypal_account.html:28
msgid "Paypal Address"
msgstr "Paypal账户"

#: templates/authentication/edit_paypal_account.html:51
msgid "Paypal Account Successfully Updated"
msgstr "Paypal账号信息成功更新"

#: templates/authentication/edit_wechat_account.html:5
#: templates/authentication/edit_wechat_account.html:11
msgid "Edit Wechat Details"
msgstr "编辑微信支付信息"

#: templates/authentication/edit_wechat_account.html:28
msgid "Wechat Address"
msgstr "微信账号"

#: templates/authentication/edit_wechat_account.html:36
#: templates/settings.html:184
msgid "Wechat QR Code"
msgstr "微信二维码"

#: templates/authentication/edit_wechat_account.html:72
msgid "Wechat Account Successfully Updated"
msgstr "微信信息成功更新"

#: templates/authentication/email_varification.html:2
#: templates/authentication/password_changed_email.html:2
#: templates/authentication/password_reset_email.html:3
#: templates/bitcoin/confirm-withdrawal-email.html:2
#: templates/bitcoin/notification_email.html:2
msgid "Hi"
msgstr "你好"

#: templates/authentication/email_varification.html:3
msgid "Welcome to TixonExchange and thank you for registering"
msgstr "欢迎来到太希交易所，感谢您的注册"

#: templates/authentication/email_varification.html:4
msgid "Please click or copy the link below to activate your account"
msgstr "请点击链接激活您的账户"

#: templates/authentication/email_varification.html:5
#: templates/authentication/password_reset_email.html:5
#: templates/bitcoin/confirm-withdrawal-email.html:6
msgid "click here"
msgstr "点击这里"

#: templates/authentication/email_varification.html:6
msgid ""
"If you didn't request this email or have no idea as to why you received it, "
"please ignore it.  This activation link will valid for "
msgstr "若您未申请注册，请忽略此邮件。此链接有效时间为"

#: templates/authentication/email_varification.html:6
msgid "days"
msgstr "日"

#: templates/authentication/email_varification.html:8
#: templates/authentication/new_login_alert_email.html:11
#: templates/authentication/password_changed_email.html:6
#: templates/authentication/password_reset_email.html:7
#: templates/bitcoin/confirm-withdrawal-email.html:8
#: templates/bitcoin/notification_email.html:5
msgid "Sincerely"
msgstr "真诚的"

#: templates/authentication/email_verified.html:3
msgid "Email verification completed"
msgstr "邮箱已验证"

#: templates/authentication/email_verified.html:17
msgid "SUCCESS"
msgstr "成功"

#: templates/authentication/email_verified.html:22
msgid "Link already been used or not valid"
msgstr "链接无效"

#: templates/authentication/email_verified.html:24
msgid "Email Verification Completed"
msgstr "邮箱已验证"

#: templates/authentication/email_verified.html:26
#: templates/authentication/password-reset-done.html:15
#: templates/authentication/password_reset_confirm.html:25
#: templates/authentication/signin.html:13
#: templates/authentication/signin.html:43
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:4
#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:9
msgid "Enable Google Authenticator"
msgstr "开启谷歌验证"

#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:17
#: templates/authentication/kyc_detail.html:20
#: templates/authentication/kyc_upload.html:43
#: templates/authentication/mobile.html:13
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:42
msgid "Step 1"
msgstr "第一步"

#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:17
msgid "Download Google Authenticator app"
msgstr "下载谷歌验证APP"

#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:28
msgid "App Store"
msgstr "APP商店"

#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:40
msgid "Google Play"
msgstr "谷歌商店"

#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:63
#: templates/authentication/kyc_upload.html:65
#: templates/authentication/mobile.html:39
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:78
msgid "Step 2"
msgstr "第二步"

#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:63
msgid "Scan the code"
msgstr "扫描二维码"

#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:71
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:79
#: templates/authentication/mobile.html:62
msgid "Please enter the 2FA code here"
msgstr "在此输入验证码"

#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:81
msgid "Example: 245-548"
msgstr "例子"

#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:107
msgid "successfully set up"
msgstr "已成功设置"

#: templates/authentication/enable_google_2fa.html:128
msgid "Incorrect 2FA code, Please try again"
msgstr "验证码错误，请重试"

#: templates/authentication/google_2fa.html:3
#: templates/authentication/otp.html:3
msgid "Enter OPT"
msgstr "输入OPT"

#: templates/authentication/google_2fa.html:10
#: templates/authentication/otp.html:10
msgid "Enter Your"
msgstr "输入你的"

#: templates/authentication/google_2fa.html:10
msgid "Google 2FA Code"
msgstr "谷歌验证码"

#: templates/authentication/google_2fa.html:17
#: templates/authentication/otp.html:19
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: templates/authentication/kyc_detail.html:12
msgid "Account Info"
msgstr "账号信息"

#: templates/authentication/kyc_detail.html:20
#: templates/authentication/kyc_upload.html:43
#: templates/authentication/profile.html:4
#: templates/authentication/profile.html:12
#: templates/authentication/view_profile.html:14
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:42
msgid "Profile"
msgstr "用户"

#: templates/authentication/kyc_detail.html:30
#: templates/authentication/kyc_upload.html:51
msgid "Full name"
msgstr "姓名"

#: templates/authentication/kyc_detail.html:42
#: templates/authentication/kyc_upload.html:101
#: templates/authentication/profile.html:60
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:114
msgid "Photo ID"
msgstr "照片编号"

#: templates/authentication/kyc_detail.html:49
#: templates/authentication/kyc_upload.html:107
#: templates/authentication/profile.html:63
msgid "Type of document"
msgstr "证件类型"

#: templates/authentication/kyc_detail.html:55
#: templates/authentication/kyc_upload.html:122
#: templates/authentication/kyc_upload.html:135
#: templates/authentication/profile.html:67
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:120
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:133
msgid "Front of document"
msgstr "证件正面"

#: templates/authentication/kyc_detail.html:70
#: templates/authentication/kyc_upload.html:114
#: templates/authentication/profile.html:73
msgid "IC/Passport Number"
msgstr "证件号码"

#: templates/authentication/kyc_detail.html:76
#: templates/authentication/kyc_upload.html:152
#: templates/authentication/kyc_upload.html:166
#: templates/authentication/profile.html:77
msgid "Back of document"
msgstr "证件背面"

#: templates/authentication/kyc_detail.html:97
#: templates/authentication/profile.html:90
#: templates/bitcoin/confirm_request_view.html:25
#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:108
#: templates/bitcoin/pending_transactions.html:46
msgid "Approve"
msgstr "同意"

#: templates/authentication/kyc_detail.html:99
#: templates/authentication/profile.html:88
msgid "Back To KYC List"
msgstr "回到验证目录"

#: templates/authentication/kyc_detail.html:101
#: templates/authentication/profile.html:98
msgid "Back To Dashboard"
msgstr "回到主页"

#: templates/authentication/kyc_list.html:4
#: templates/authentication/kyc_list.html:20
#: templates/authentication/kyc_resubmission.html:13
#: templates/authentication/kyc_upload.html:7
#: templates/authentication/reject_kyc.html:13
msgid "KYC Details"
msgstr "验证内容"

#: templates/authentication/kyc_list.html:35
#: templates/authentication/profile.html:32
#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:19
#: templates/bitcoin/list_dispute.html:35
msgid "Processing"
msgstr "进行中"

#: templates/authentication/kyc_list.html:36
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: templates/authentication/kyc_list.html:37
#: templates/authentication/profile.html:36
#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:17
#: templates/bitcoin/list_dispute.html:37
msgid "Rejected"
msgstr "未通过"

#: templates/authentication/kyc_list.html:49
#: templates/authentication/kyc_list.html:69
#: templates/authentication/kyc_list.html:89
#: templates/bitcoin/list_dispute.html:49
#: templates/bitcoin/list_dispute.html:69
#: templates/bitcoin/list_dispute.html:89
#: templates/bitcoin/my_list_dispute.html:43
msgid "View"
msgstr "查看"

#: templates/authentication/kyc_list.html:50
#: templates/bitcoin/confirm_fiat_view.html:25
#: templates/bitcoin/list_dispute.html:50
msgid "Accept"
msgstr "同意"

#: templates/authentication/kyc_list.html:57
#: templates/authentication/kyc_list.html:77
#: templates/authentication/kyc_list.html:97
#: templates/bitcoin/list_dispute.html:57
#: templates/bitcoin/list_dispute.html:77
#: templates/bitcoin/list_dispute.html:97
#: templates/bitcoin/my_list_dispute.html:50
msgid "No Record Found"
msgstr "无记录"

#: templates/authentication/kyc_list.html:70
#: templates/authentication/kyc_list.html:90
#: templates/bitcoin/list_dispute.html:70
#: templates/bitcoin/list_dispute.html:90
msgid "Resubmission"
msgstr "再次提交"

#: templates/authentication/kyc_resubmission.html:5
#: templates/authentication/kyc_resubmission.html:10
msgid "Resubmit KYC Details"
msgstr "再次提交细节"

#: templates/authentication/kyc_resubmission.html:20
#: templates/authentication/reject_kyc.html:20
#: templates/bitcoin/pending_transactions.html:32
#: templates/bitcoin/transaction_record.html:40
#: templates/bitcoin/transaction_record.html:83
#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:42
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:111
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/authentication/kyc_resubmission.html:21
#: templates/authentication/reject_kyc.html:21
#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:47
#: templates/bitcoin/reject_trnasaction.html:21
msgid "User Email"
msgstr "用户邮件"

#: templates/authentication/kyc_resubmission.html:25
#: templates/authentication/reject_kyc.html:25
#: templates/bitcoin/dispute_resubmission.html:21
#: templates/bitcoin/reject_dispute.html:21
#: templates/bitcoin/reject_trnasaction.html:26
msgid "FeedBack"
msgstr "反馈"

#: templates/authentication/kyc_resubmission.html:29
#: templates/authentication/reject_kyc.html:29
#: templates/bitcoin/dispute_resubmission.html:25
#: templates/bitcoin/reject_dispute.html:25
#: templates/bitcoin/reject_trnasaction.html:30
msgid "Enter Feedback"
msgstr "输入评论"

#: templates/authentication/kyc_resubmission.html:34
#: templates/authentication/reject_kyc.html:34
#: templates/bitcoin/dispute.html:42
#: templates/bitcoin/reject_trnasaction.html:35
#: templates/bitcoin/send_to_vault.html:39
#: templates/bitcoin/set_market_limit.html:43
#: templates/bitcoin/set_minimum_limit.html:31
#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:32
#: templates/fees/withdraw_fee.html:35
msgid "BACK TO DASHBOARD"
msgstr "回到主页"

#: templates/authentication/kyc_resubmission.html:35
#: templates/authentication/reject_kyc.html:35
#: templates/bitcoin/reject_dispute.html:31
#: templates/bitcoin/reject_trnasaction.html:36
msgid "CONFIRM REJECT"
msgstr "确认拒绝"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:14 templates/settings.html:26
msgid "Verify Account"
msgstr "验证帐户"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:29
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:29 templates/bitcoin/send_coin.html:71
#: templates/bitcoin/send_to_vault.html:71 templates/fees/withdraw_fee.html:53
msgid "Important"
msgstr "重要"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:34
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:34
msgid "Ensure the documents and information provided are correct"
msgstr "确认所提交内容正确无误"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:35
msgid "No changes can be done after submission"
msgstr "一旦提交将不可更改"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:65
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:78
msgid "Upload documents"
msgstr "上传"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:80
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:93
msgid ""
"Please upload high quality files. Low quality files will be rejected which "
"will delay the verification process."
msgstr "请上传高清晰度的文件，清晰度不足会导致验证失败。"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:85
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:98
msgid "Accepted format"
msgstr "接受的文件格式"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:86
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:99
msgid "Minimum dimension"
msgstr "最小尺寸"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:108
msgid "Example: 24000"
msgstr "例子"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:124
#: templates/authentication/kyc_upload.html:154
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:122
msgid "Upload your document"
msgstr "上传"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:141
#: templates/authentication/kyc_upload.html:172
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:139
msgid "Upload Document"
msgstr "上传"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:183
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:150
msgid "Submit for verification"
msgstr "提交"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:193
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:160
msgid "Confirm Submission"
msgstr "确认提交"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:196
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:163
msgid "Ensure the documents and informations provided are correct"
msgstr "确认提交的证件及信息正确无误"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:197
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:164
msgid "No changes can be done after verification is submitted"
msgstr "一旦提交将无法更改"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:200
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:167 templates/settings.html:65
#: templates/settings.html:90 templates/settings.html:115
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/authentication/kyc_upload.html:201
#: templates/bitcoin/accept_order.html:135
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:168 templates/bitcoin/send_coin.html:91
#: templates/fees/list_transaction_fees.html:62
#: templates/fees/withdraw_fee.html:72 templates/index-after-login-otc.html:283
#: templates/index-after-login.html:654
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: templates/authentication/mobile.html:9
msgid "Enable SMS Authentication"
msgstr "启用信息验证"

#: templates/authentication/mobile.html:13
msgid "Enter your phone number below"
msgstr "输入电话号码"

#: templates/authentication/mobile.html:18
msgid "Country Code"
msgstr "国家代码"

#: templates/authentication/mobile.html:22
msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

#: templates/authentication/mobile.html:23
msgid "Mobile Number"
msgstr "电话号码"

#: templates/authentication/mobile.html:34
msgid "Please Check the Phone Number"
msgstr "请检查电话号码"

#: templates/authentication/mobile.html:39
msgid "Confirm your phone number"
msgstr "确认电话号码"

#: templates/authentication/mobile.html:57
msgid "Invalid OTP, Try again"
msgstr "无效OTP码，请重试"

#: templates/authentication/mobile.html:63
msgid "Example: 24548"
msgstr "例子"

#: templates/authentication/new_login_alert_email.html:3
msgid "It looks like you recently signed into TixonExchange from a new device."
msgstr "你使用了新设备登录交易所"

#: templates/authentication/new_login_alert_email.html:5
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: templates/authentication/new_login_alert_email.html:6
msgid "Browser"
msgstr "浏览器"

#: templates/authentication/new_login_alert_email.html:7
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: templates/authentication/new_login_alert_email.html:9
#: templates/authentication/password_changed_email.html:4
msgid "Please"
msgstr "请"

#: templates/authentication/new_login_alert_email.html:9
#: templates/authentication/password_changed_email.html:4
msgid "contact us"
msgstr "联系我们"

#: templates/authentication/new_login_alert_email.html:9
#: templates/authentication/password_changed_email.html:4
msgid "if it was not done by you"
msgstr "如果不是本人操作"

#: templates/authentication/otp.html:17
#: templates/authentication/sms_otp_error.html:21
#: templates/bitcoin/send_coin.html:132 templates/bitcoin/send_to_vault.html:59
#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:81
#: templates/fees/withdraw_fee.html:113
msgid "Resend"
msgstr "再次发送"

#: templates/authentication/password-change.html:4
#: templates/authentication/password-change.html:16 templates/settings.html:43
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: templates/authentication/password-change.html:21
#: templates/registration/password-reset.html:13
msgid "Original password"
msgstr "初始密码"

#: templates/authentication/password-change.html:22
#: templates/registration/password-reset.html:14
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: templates/authentication/password-change.html:30
#: templates/authentication/password-reset.html:19
#: templates/registration/password-reset.html:17
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: templates/authentication/password-change.html:34
#: templates/authentication/password-reset.html:22
#: templates/authentication/register.html:28
msgid "Minimum 8 characters"
msgstr "密码最少为8位"

#: templates/authentication/password-change.html:35
#: templates/authentication/password-reset.html:23
#: templates/authentication/register.html:29
msgid "At least 1 digit"
msgstr "最少一个数字"

#: templates/authentication/password-change.html:36
#: templates/authentication/password-reset.html:24
#: templates/authentication/register.html:30
msgid "At least 1 lower case letter"
msgstr "最少一个小写字母"

#: templates/authentication/password-change.html:37
#: templates/authentication/password-reset.html:25
msgid "At least 1 upper case letter"
msgstr "最少一个大写字母"

#: templates/authentication/password-change.html:43
#: templates/authentication/password-reset.html:29
#: templates/registration/password-reset.html:18
msgid "Please set your login password"
msgstr "设定登陆密码"

#: templates/authentication/password-change.html:51
#: templates/authentication/password-reset.html:37
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: templates/authentication/password-change.html:52
#: templates/authentication/password-reset.html:38
#: templates/registration/password-reset.html:22
msgid "Confirm your password"
msgstr "确认密码"

#: templates/authentication/password-change.html:62
#: templates/authentication/password-reset.html:47
#: templates/bitcoin/accept_order.html:47
#: templates/bitcoin/accept_order.html:136
#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:50
#: templates/bitcoin/confirm_fiat_view.html:26
#: templates/bitcoin/confirm_request_view.html:26
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:50
#: templates/bitcoin/send_coin.html:102
#: templates/fees/list_transaction_fees.html:61
#: templates/fees/withdraw_fee.html:83
#: templates/registration/password-reset.html:26
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/authentication/password-change.html:63
#: templates/authentication/password-reset.html:48
#: templates/index-after-login.html:501
#: templates/registration/password-reset.html:26
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: templates/authentication/password-reset-done.html:12
msgid "You login password has changed successfully"
msgstr "登录密码已成功修改"

#: templates/authentication/password-reset-done.html:17
msgid "Dashboard"
msgstr "主页"

#: templates/authentication/password-reset.html:16
#: templates/authentication/password_reset_confirm.html:21
#: templates/registration/password-reset.html:11
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: templates/authentication/password-reset.html:57
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used or expired.  Please request a new password reset link."
msgstr "重置密码链接已被使用或已经过期，请重新申请新链接"

#: templates/authentication/password_changed_email.html:3
msgid "Your Tixonexchange password has been changed"
msgstr "登录密码已成功修改"

#: templates/authentication/password_reset_confirm.html:11
msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置"

#: templates/authentication/password_reset_confirm.html:16
#: templates/authentication/register.html:18
#: templates/authentication/signin.html:22
msgid "Enter your mail"
msgstr "输入邮箱"

#: templates/authentication/password_reset_confirm.html:27
msgid "Signup"
msgstr "登录"

#: templates/authentication/password_reset_email.html:4
msgid ""
"To initiate the password reset process for your TixonExchange Account, click "
"the link below"
msgstr "请点击下方的链接开始重置密码"

#: templates/authentication/password_reset_email.html:6
msgid ""
"If clicking the link above doesn't work, please copy and paste the URL in a "
"new browser window instead"
msgstr "若点击链接未生效，请复制并粘贴到浏览器打开"

#: templates/authentication/password_rest_done.html:19
msgid "We've emailed you instructions for resetting your password."
msgstr "重置密码的方式已通过邮件发送"

#: templates/authentication/password_rest_done.html:23
msgid ""
"If you don't receive an email, please make sure you've entered the address "
"you registered with, and check your spam folder"
msgstr "如果未能收到邮件，请确保邮箱正确有效，并且检查你的垃圾邮件"

#: templates/authentication/profile.html:27
msgid "Your profile status"
msgstr "帐户状态"

#: templates/authentication/profile.html:28
msgid "This user profile has considered in"
msgstr "此用户被认为"

#: templates/authentication/profile.html:28
msgid "state"
msgstr "状态"

#: templates/authentication/profile.html:28
msgid ""
"For any modification in profile details please contact the site administrator"
msgstr "如需修改个人信息请联系客服"

#: templates/authentication/profile.html:30
msgid "Verifiy"
msgstr "验证"

#: templates/authentication/profile.html:34
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#: templates/authentication/profile.html:44
msgid "Personal details"
msgstr "个人信息"

#: templates/authentication/profile.html:45
#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:28
msgid "Documents"
msgstr "证件"

#: templates/authentication/profile.html:52
#: templates/authentication/view_profile.html:25
msgid "Full Name"
msgstr "姓名"

#: templates/authentication/profile.html:94
#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:112
#: templates/bitcoin/pending_transactions.html:47
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: templates/authentication/register.html:5 templates/base.html:141
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/authentication/register.html:11
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: templates/authentication/register.html:11
msgid "Your Account"
msgstr "你的帐户"

#: templates/authentication/register.html:17
#: templates/authentication/signin.html:21
#: templates/authentication/view_profile.html:35
msgid "Email"
msgstr "邮件"

#: templates/authentication/register.html:22
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: templates/authentication/register.html:23
msgid "Enter your phone number"
msgstr "输入电话号码"

#: templates/authentication/register.html:27
#: templates/authentication/register.html:33
#: templates/authentication/signin.html:27 templates/settings.html:40
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/authentication/register.html:42
#: templates/authentication/register.html:44
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: templates/authentication/register.html:53
msgid "By signing up an account, you agree to our terms and conditions"
msgstr "注册即代表你接受相应条款及政策"

#: templates/authentication/register.html:57
msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有一个帐户"

#: templates/authentication/register.html:57
msgid "Log in here"
msgstr "登录"

#: templates/authentication/reject_kyc.html:5
#: templates/authentication/reject_kyc.html:10
msgid "Reject KYC Details"
msgstr "拒绝验证细节"

#: templates/authentication/signin.html:5 templates/base.html:140
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: templates/authentication/signin.html:13
msgid "to Your Account"
msgstr "到你的帐户"

#: templates/authentication/signin.html:15
msgid "Thank you for validating your account, please login to"
msgstr "感谢确认你的帐户，现在你可以进行登陆"

#: templates/authentication/signin.html:15
msgid "your account"
msgstr "你的账户"

#: templates/authentication/signin.html:29
msgid "Enter your password"
msgstr "输入密码"

#: templates/authentication/signin.html:40
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

#: templates/authentication/sms_otp_error.html:19
msgid ""
"We tried to send SMS OTP to your registered number, because of some reason "
"SMS provider failed to send OTP to your phone number. please contact the "
"administrator"
msgstr "我们已发送验证信息到你注册所用号码如发送失败，请联系客服"

#: templates/authentication/success.html:3
msgid "Verify email id"
msgstr "验证邮件"

#: templates/authentication/success.html:16
msgid "Please</b> Check Your Email"
msgstr "查看邮件"

#: templates/authentication/success.html:18
msgid "We have sent an email to"
msgstr "确认邮件已发送至"

#: templates/authentication/success.html:18
msgid ""
"Please click the link inside the email to verify and proceed with your "
"account creation"
msgstr "请点击邮件内的链接继续账号创建"

#: templates/authentication/success.html:23
msgid "The email take a few minutes to arrive"
msgstr "邮件将在几分钟内到达"

#: templates/authentication/update-mobile.html:3
#: templates/authentication/update-mobile.html:9
msgid "Update Phone Number"
msgstr "更新电话号码"

#: templates/authentication/update-mobile.html:35
#: templates/authentication/update-mobile.html:42
msgid "New Number"
msgstr "新号码"

#: templates/authentication/update-mobile.html:49
#: templates/authentication/view_profile.html:44
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/authentication/update-mobile.html:63
msgid "Mobile Number Updated"
msgstr "电话号码已更新"

#: templates/authentication/update-mobile.html:64
msgid "Your new mobile number has been updated successfully"
msgstr "你的电话号码已更新"

#: templates/authentication/view_profile.html:30
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/base.html:44 templates/base.html:136
msgid "OTC"
msgstr "法币交易"

#: templates/base.html:45 templates/base.html:137
msgid "CTC"
msgstr "币币交易"

#: templates/base.html:47
msgid "Balances"
msgstr "财务"

#: templates/base.html:49
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: templates/base.html:50 templates/bitcoin/transactions.html:6
#: templates/bitcoin/transactions.html:17
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: templates/base.html:51 templates/bitcoin/report.html:4
#: templates/bitcoin/report.html:9
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: templates/base.html:53 templates/bitcoin/user_accounts.html:5
#: templates/bitcoin/user_accounts.html:13
msgid "User Accounts"
msgstr "用户帐户"

#: templates/base.html:54
msgid "SGD Wallets"
msgstr "SGD钱包"

#: templates/base.html:55 templates/fees/withdraw_fee.html:5
#: templates/fees/withdraw_fee.html:12
msgid "Fees Withdrawal"
msgstr "提币费用"

#: templates/base.html:60
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: templates/base.html:62 templates/bitcoin/accept_order.html:5
#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:5
#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:10
#: templates/index-after-login-otc.html:94 templates/index-after-login.html:46
msgid "Buy Orders"
msgstr "买入订单"

#: templates/base.html:63 templates/bitcoin/sell_order_list.html:5
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:10
#: templates/index-after-login-otc.html:69 templates/index-after-login.html:26
msgid "Sell Orders"
msgstr "卖出订单"

#: templates/base.html:64
msgid "Fiat Requests"
msgstr "现金支付要求"

#: templates/base.html:65
msgid "Crypto Requests"
msgstr "虚拟币支付要求"

#: templates/base.html:72
msgid "DashBoard"
msgstr "用户页面"

#: templates/base.html:73
msgid "My Dispute List"
msgstr "争议清单"

#: templates/base.html:74
msgid "Raise Dispute"
msgstr "发起争议"

#: templates/base.html:76
msgid "Dispute List"
msgstr "争议清单"

#: templates/base.html:77
msgid "Kyc Uploads"
msgstr "身份验证"

#: templates/base.html:78
msgid "Pending Withdrawal"
msgstr "提币进行中"

#: templates/base.html:79
msgid "Send to Vault"
msgstr "发送币到管理员"

#: templates/base.html:80
msgid "Add Wallet Amount"
msgstr "增加钱包金额"

#: templates/base.html:81 templates/bitcoin/set_minimum_limit.html:5
#: templates/bitcoin/set_minimum_limit.html:10
msgid "Set Minimum Limit"
msgstr "设置最小额"

#: templates/base.html:82 templates/bitcoin/dispute_detail.html:4
msgid "Dispute"
msgstr "争议"

#: templates/base.html:83 templates/bitcoin/dispute.html:5
#: templates/bitcoin/set_market_limit.html:5
#: templates/bitcoin/set_market_limit.html:10
msgid "Set Market Limit"
msgstr "设置市场限制"

#: templates/base.html:84 templates/bitcoin/vault_transactions.html:5
#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:19
msgid "Vault Transactions"
msgstr "管理帐户交易"

#: templates/base.html:85 templates/bitcoin/transaction_record.html:5
#: templates/bitcoin/transaction_record.html:19
msgid "Transaction Record"
msgstr "交易记录"

#: templates/base.html:86 templates/bitcoin/vault_list.html:5
#: templates/bitcoin/vault_list.html:19
msgid "Vault List"
msgstr "管理员钱包"

#: templates/base.html:88 templates/bitcoin/transaction_record.html:86
#: templates/fees/list_transaction_fees.html:5
#: templates/fees/list_transaction_fees.html:15
msgid "Transaction Fees"
msgstr "交易费用"

#: templates/base.html:89
msgid "Fees History"
msgstr "费用历史"

#: templates/base.html:91
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: templates/base.html:95
msgid "Lang"
msgstr "语言"

#: templates/base.html:97
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: templates/base.html:134 templates/index-after-login.html:126
#: templates/index-after-login.html:583
msgid "Market"
msgstr "市场"

#: templates/base.html:158
msgid "Buy & Sell Digital Currency"
msgstr "购买/出售虚拟币"

#: templates/base.html:163
msgid "Enter your email address"
msgstr "输入邮箱"

#: templates/base.html:164
msgid "GET STARTED"
msgstr "开始"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:12
#: templates/index-after-login-otc.html:199
#: templates/index-after-login-otc.html:245
#: templates/index-after-login-otc.html:253
#: templates/index-after-login-otc.html:325
#: templates/index-after-login.html:133 templates/index-after-login.html:170
#: templates/index-after-login.html:247 templates/index-after-login.html:284
#: templates/index-after-login.html:353 templates/index-after-login.html:401
#: templates/index-after-login.html:582 templates/index-after-login.html:627
#: templates/index-after-login.html:696
msgid "Buy"
msgstr "买入"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:13
msgid "From"
msgstr "从"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:18
msgid "Please don't refresh or close window. Make payment in "
msgstr "请勿刷新或关闭此窗口，请支付"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:21
#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:21
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:21
#: templates/index-after-login-otc.html:187
#: templates/index-after-login-otc.html:230
#: templates/index-after-login.html:252 templates/index-after-login.html:303
#: templates/index-after-login.html:369 templates/index-after-login.html:430
#: templates/index-after-login.html:499 templates/index-after-login.html:569
#: templates/index-after-login.html:615
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:22
#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:20
#: templates/bitcoin/pending_transactions.html:33
#: templates/bitcoin/reject_trnasaction.html:20
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:20
#: templates/bitcoin/transaction_record.html:42
#: templates/bitcoin/transaction_record.html:85
#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:40
#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:70
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:34
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:67
#: templates/index-after-login-otc.html:137
#: templates/index-after-login-otc.html:188
#: templates/index-after-login-otc.html:231
#: templates/index-after-login-otc.html:314
#: templates/index-after-login.html:208 templates/index-after-login.html:263
#: templates/index-after-login.html:314 templates/index-after-login.html:380
#: templates/index-after-login.html:441 templates/index-after-login.html:571
#: templates/index-after-login.html:616 templates/index-after-login.html:685
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:23
msgid "Bank Info"
msgstr "银行信息"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:25
msgid "Account Number"
msgstr "账号"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:27
msgid "Wechat Info"
msgstr "微信信息"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:29 templates/settings.html:178
msgid "Wechat Id"
msgstr "微信信息"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:32
msgid "Alipay Info"
msgstr "支付信息"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:34
msgid "Alipay Name"
msgstr "支付名称"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:41
#: templates/bitcoin/confirm_request_view.html:22
msgid "Pay"
msgstr "付款"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:44
msgid "Contact Support"
msgstr "联系我"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:115
msgid "Notification sent to Order holder. Please wait until order is confirmed"
msgstr "信息已发送，请等待订单最终确认"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:131
msgid "Notify order holder with message"
msgstr "发送订单提醒信息"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:132
msgid "Please describe about where you make payment"
msgstr "请描述你的付款位置"

#: templates/bitcoin/accept_order.html:161
msgid "EXPIRED"
msgstr "已过期"

#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:19
#: templates/bitcoin/notifications.html:19
#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:39
#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:68
#: templates/index-after-login-otc.html:184
#: templates/index-after-login-otc.html:227
#: templates/index-after-login.html:565 templates/index-after-login.html:612
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:22
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:22
#: templates/index-after-login-otc.html:233
#: templates/index-after-login.html:570 templates/index-after-login.html:618
msgid "Trigger"
msgstr "开关"

#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:23
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:23
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:24
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:24
msgid "Order Mode"
msgstr "订单模式"

#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:25
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:25
msgid "Filled"
msgstr "已填写"

#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:26
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:26
msgid "Trade Status"
msgstr "交易状态"

#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:27
#: templates/bitcoin/pending_transactions.html:34
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:27
msgid "Action"
msgstr "行动"

#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:43
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:43
#: templates/index-after-login-otc.html:190
#: templates/index-after-login.html:573
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:56
msgid "No Buy Orders"
msgstr "无购买订单"

#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:76
#: templates/bitcoin/confirm_fiat_view.html:51
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:76
msgid "Order cancelled"
msgstr "订单已取消"

#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:92
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:92
msgid "Order can not found"
msgstr "无法找到订单"

#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:104
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:104
msgid "Are you sure to cancel this order ?"
msgstr "是否确认取消此订单"

#: templates/bitcoin/buy_order_list.html:107
#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:107
msgid "yes"
msgstr "是"

#: templates/bitcoin/confirm-withdrawal-email.html:3
msgid "You are trying to send"
msgstr "您正在发送"

#: templates/bitcoin/confirm-withdrawal-email.html:5
msgid "Please click or copy the link below to confirm withdrawal"
msgstr "请点击邮件中提供的链接以确认提币"

#: templates/bitcoin/confirm_fiat_view.html:5
#: templates/bitcoin/confirm_request_view.html:5
msgid "Confirm Orders"
msgstr "确认订单"

#: templates/bitcoin/confirm_fiat_view.html:10
#: templates/bitcoin/confirm_request_view.html:10
msgid "Pending Orders"
msgstr "进行中订单"

#: templates/bitcoin/confirm_fiat_view.html:22
msgid "Payment Made by"
msgstr "已由...支付"

#: templates/bitcoin/confirm_fiat_view.html:32
#: templates/bitcoin/confirm_fiat_view.html:106
#: templates/bitcoin/confirm_fiat_view.html:132
#: templates/bitcoin/confirm_request_view.html:32
#: templates/bitcoin/confirm_request_view.html:115
msgid "No Pending Request"
msgstr "无进行中要求"

#: templates/bitcoin/confirm_fiat_view.html:67
msgid "Are you sure to receive fiat?"
msgstr "是否确认收到对应款项"

#: templates/bitcoin/confirm_fiat_view.html:70
#: templates/bitcoin/confirm_request_view.html:79
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: templates/bitcoin/confirm_fiat_view.html:71
#: templates/bitcoin/confirm_request_view.html:80
msgid "No"
msgstr "不是"

#: templates/bitcoin/confirm_request_view.html:22
msgid "to"
msgstr "到"

#: templates/bitcoin/confirm_request_view.html:22
msgid "for"
msgstr "为"

#: templates/bitcoin/confirm_request_view.html:76
msgid "Are you sure to send fiat?"
msgstr "是否确认付款"

#: templates/bitcoin/dispute.html:10
msgid "Transfer TXCH"
msgstr "发送TXCH"

#: templates/bitcoin/dispute.html:13 templates/bitcoin/set_market_limit.html:13
msgid "TXCH Main Wallet Details"
msgstr "太希钱包信息"

#: templates/bitcoin/dispute.html:23
msgid "From Address:"
msgstr "发送地址:"

#: templates/bitcoin/dispute.html:24
msgid "Enter From Address"
msgstr "输入发送地址"

#: templates/bitcoin/dispute.html:27
msgid "To Address:"
msgstr "到达地址:"

#: templates/bitcoin/dispute.html:28
msgid "Enter To Address"
msgstr "输入到达地址"

#: templates/bitcoin/dispute.html:33
msgid "Amount to transfer:"
msgstr "发送金额:"

#: templates/bitcoin/dispute.html:34
msgid "Enter Amount to send"
msgstr "输入转出数量"

#: templates/bitcoin/dispute.html:43
msgid "TRANSFER"
msgstr "发送"

#: templates/bitcoin/dispute.html:58
msgid "Transaction Success"
msgstr "交易成功"

#: templates/bitcoin/dispute.html:74 templates/bitcoin/set_market_limit.html:76
#: templates/bitcoin/set_minimum_limit.html:64
#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:65
#: templates/fees/set_transaction_fees.html:84
msgid "Please ensure that the input field have value"
msgstr "请确认输入栏内容有效"

#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:13
msgid "Your Dispute status"
msgstr "争议状态"

#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:15
#: templates/bitcoin/list_dispute.html:36
msgid "Approved"
msgstr "通过"

#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:27
msgid "Dispute details"
msgstr "争议信息"

#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:35
#: templates/bitcoin/dispute_resubmission.html:16
#: templates/bitcoin/reject_dispute.html:16
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:41
msgid "User Phone Number"
msgstr "用户手机号码"

#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:56
msgid "Client Name"
msgstr "用户姓名"

#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:62
msgid "Client Email"
msgstr "用户邮件"

#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:68
msgid "Client Phonenumber"
msgstr "用户电话号码"

#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:78
msgid "Provided Client PhoneNumber is invalid"
msgstr "电话号码无效"

#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:93
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:106
#: templates/bitcoin/dispute_detail.html:116
msgid "Back To Dispute List"
msgstr "返回争议清单"

#: templates/bitcoin/dispute_resubmission.html:5
#: templates/bitcoin/dispute_resubmission.html:10
msgid "Resubmit Dispute Details"
msgstr "再次提交争议信息"

#: templates/bitcoin/dispute_resubmission.html:13
#: templates/bitcoin/list_dispute.html:4 templates/bitcoin/list_dispute.html:20
#: templates/bitcoin/my_list_dispute.html:4
#: templates/bitcoin/my_list_dispute.html:20
#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:7
#: templates/bitcoin/reject_dispute.html:13
msgid "Dispute Details"
msgstr "争议信息"

#: templates/bitcoin/dispute_resubmission.html:17
#: templates/bitcoin/reject_dispute.html:17
msgid "User Phonenumber"
msgstr "用户电话号码"

#: templates/bitcoin/dispute_resubmission.html:30
msgid "BACK TO Disput List"
msgstr "返回争议清单"

#: templates/bitcoin/dispute_resubmission.html:31
msgid "CONFIRM Resubmit"
msgstr "确认再次提交"

#: templates/bitcoin/list_dispute.html:46
msgid "User Phonenumber:"
msgstr "用户电话号码:"

#: templates/bitcoin/list_dispute.html:46
msgid "User Email:"
msgstr "用户邮件:"

#: templates/bitcoin/notifications.html:5
#: templates/bitcoin/sgd-wallet-list.html:4
msgid "Notifications"
msgstr "提示信息"

#: templates/bitcoin/notifications.html:20
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: templates/bitcoin/notifications.html:36
msgid "No Notifications"
msgstr "无信息"

#: templates/bitcoin/pending_transactions.html:5
#: templates/bitcoin/pending_transactions.html:13
#: templates/bitcoin/pending_transactions.html:21
msgid "Pending Withdrawals"
msgstr "进行中提币"

#: templates/bitcoin/pending_transactions.html:14
#: templates/bitcoin/user_accounts.html:15
#: templates/bitcoin/user_accounts.html:16
msgid "Main Balance"
msgstr "余额"

#: templates/bitcoin/pending_transactions.html:52
#: templates/bitcoin/transaction_record.html:65
#: templates/bitcoin/transaction_record.html:126
#: templates/bitcoin/transactions.html:61
#: templates/bitcoin/transactions.html:98
#: templates/bitcoin/transactions.html:151
#: templates/bitcoin/transactions.html:201
#: templates/bitcoin/user_accounts.html:71
#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:55
#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:94
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:53
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:99
msgid "No Transactions"
msgstr "无交易"

#: templates/bitcoin/pending_transactions.html:77
msgid "Transaction Approved"
msgstr "交易已通过"

#: templates/bitcoin/pending_transactions.html:92
msgid "Something Went Wrong"
msgstr "出现错误"

#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:14
msgid "Dispute Order"
msgstr "争议"

#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:48
msgid "Your Phone Number"
msgstr "你的电话号码"

#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:55
msgid "Your Email Address"
msgstr "你的邮件"

#: templates/bitcoin/raise_dispute.html:62
msgid "Client Phone Number"
msgstr "用户电话号码"

#: templates/bitcoin/reject_dispute.html:5
#: templates/bitcoin/reject_dispute.html:10
msgid "Reject Dispute Details"
msgstr "拒绝此争议"

#: templates/bitcoin/reject_dispute.html:30
msgid "BACK TO Dispute List"
msgstr "返回争议清单"

#: templates/bitcoin/reject_trnasaction.html:5
#: templates/bitcoin/reject_trnasaction.html:10
msgid "Reject transaction"
msgstr "拒绝交易"

#: templates/bitcoin/reject_trnasaction.html:13
msgid "Transaction Details"
msgstr "交易细节"

#: templates/bitcoin/reject_trnasaction.html:22
msgid "To Address"
msgstr "到地址"

#: templates/bitcoin/reject_trnasaction.html:52
msgid "Transacton successfully cancelled"
msgstr "交易已取消"

#: templates/bitcoin/report.html:18
msgid "From:"
msgstr "从"

#: templates/bitcoin/report.html:23
msgid "To:"
msgstr "到"

#: templates/bitcoin/report.html:28
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:19
msgid "Date &amp; Time"
msgstr "日期/时间"

#: templates/bitcoin/sell_order_list.html:56
msgid "No Sell Orders"
msgstr "无卖出订单"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:5
msgid "Send Bitcoin"
msgstr "发送比特币"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:13
msgid "Withdraw Bitcoin"
msgstr "提出比特币"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:15
msgid "Withdraw Tixoncash"
msgstr "提出太希币"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:19 templates/bitcoin/wallets.html:111
msgid "Your"
msgstr "你的"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:19
msgid "wallet details"
msgstr "钱包信息"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:35 templates/bitcoin/send_coin.html:94
#: templates/fees/withdraw_fee.html:26 templates/fees/withdraw_fee.html:75
msgid "Recipient Address"
msgstr "收取地址"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:37 templates/fees/withdraw_fee.html:28
msgid "Enter the recipient wallet address"
msgstr "输入收款钱包地址"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:40 templates/fees/withdraw_fee.html:30
msgid "Amount to transfer"
msgstr "转出数量"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:42 templates/bitcoin/send_to_vault.html:28
#: templates/bitcoin/set_minimum_limit.html:27
#: templates/fees/withdraw_fee.html:32
msgid "Enter the Amount to send"
msgstr "输入转出数量"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:48
msgid "Transaction Fee"
msgstr "交易费用"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:49 templates/index-after-login-otc.html:148
#: templates/index-after-login-otc.html:189
#: templates/index-after-login-otc.html:232
#: templates/index-after-login.html:219 templates/index-after-login.html:274
#: templates/index-after-login.html:325 templates/index-after-login.html:391
#: templates/index-after-login.html:452 templates/index-after-login.html:572
#: templates/index-after-login.html:617
msgid "Total"
msgstr "总额"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:53
msgid "BACK TO WALLET"
msgstr "回到钱包"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:73 templates/bitcoin/send_to_vault.html:73
msgid "An email has been send to you"
msgstr "已向你发送了一封邮件"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:74 templates/bitcoin/send_to_vault.html:73
msgid "Please click on the link in the email to confirm the withdrawal"
msgstr "请点击邮件中提供的链接以确认提币"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:96
msgid "Recipient receives"
msgstr "收到"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:99 templates/fees/withdraw_fee.html:80
msgid "Confirm Transaction?"
msgstr "确认交易？"

#: templates/bitcoin/send_coin.html:127 templates/bitcoin/send_to_vault.html:54
#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:76
#: templates/fees/withdraw_fee.html:108
msgid "Enter SMS OTP"
msgstr "输入OTP信息"

#: templates/bitcoin/send_to_vault.html:10
msgid "Send To Vault"
msgstr "向管理账号转入"

#: templates/bitcoin/send_to_vault.html:13
#: templates/bitcoin/set_minimum_limit.html:13
#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:13
msgid "BTC Main Wallet Details"
msgstr "比特币钱包信息"

#: templates/bitcoin/send_to_vault.html:20
#: templates/bitcoin/set_minimum_limit.html:20
#: templates/index-after-login.html:247 templates/index-after-login.html:298
#: templates/index-after-login.html:353 templates/index-after-login.html:414
msgid "Balance"
msgstr "资产"

#: templates/bitcoin/send_to_vault.html:21
#: templates/bitcoin/set_minimum_limit.html:21
msgid "Current Minimum Limit"
msgstr "当前最小限制"

#: templates/bitcoin/send_to_vault.html:26
msgid "Amount to Send"
msgstr "转出数量"

#: templates/bitcoin/send_to_vault.html:32
msgid "Public Address"
msgstr "共用地址"

#: templates/bitcoin/send_to_vault.html:34
msgid "Enter Address to Send"
msgstr "输入发送钱包地址"

#: templates/bitcoin/set_market_limit.html:23
msgid "Min Price:"
msgstr "最小价格:"

#: templates/bitcoin/set_market_limit.html:24
msgid "Enter Min Price"
msgstr "输入最小价格"

#: templates/bitcoin/set_market_limit.html:27
msgid "Max Price:"
msgstr "最高价格:"

#: templates/bitcoin/set_market_limit.html:28
msgid "Enter Max Price"
msgstr "输入最高价格"

#: templates/bitcoin/set_market_limit.html:33
msgid "Min Amount:"
msgstr "最小数量"

#: templates/bitcoin/set_market_limit.html:34
msgid "Enter Min Amount to send"
msgstr "输入最小数量"

#: templates/bitcoin/set_market_limit.html:37
msgid "Max Amount:"
msgstr "最大数量"

#: templates/bitcoin/set_market_limit.html:38
msgid "Enter Max Amount to send"
msgstr "输入最大数量"

#: templates/bitcoin/set_market_limit.html:44
msgid "SAVE"
msgstr "保存"

#: templates/bitcoin/set_market_limit.html:60
msgid "TXCH Market limit Changed Successfully"
msgstr "太希限制修改成功"

#: templates/bitcoin/set_minimum_limit.html:25
msgid "New Minimum Limit"
msgstr "新的最小限制"

#: templates/bitcoin/set_minimum_limit.html:48
msgid "Minimum BTC limit Changed Successfully"
msgstr "比特币最小限制修改成功"

#: templates/bitcoin/sgd-wallet-list.html:24
#: templates/bitcoin/sgd-wallet-list.html:26
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/bitcoin/transaction_confirm.html:4
#: templates/bitcoin/vault_transaction_confirm.html:4
msgid "Transaction Status"
msgstr "交易状态"

#: templates/bitcoin/transaction_confirm.html:18
msgid "Transaction is pending. Please Wait for Admin approval."
msgstr "交易已提交，请等待审批"

#: templates/bitcoin/transaction_confirm.html:26
#: templates/bitcoin/vault_transaction_confirm.html:26
msgid "Go to Dashboard"
msgstr "转到主页"

#: templates/bitcoin/transaction_record.html:27
#: templates/bitcoin/transactions.html:23
#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:27
#: templates/bitcoin/wallets.html:33 templates/bitcoin/wallets.html:98
msgid "Deposit"
msgstr "存币"

#: templates/bitcoin/transaction_record.html:39
#: templates/bitcoin/transaction_record.html:82
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:32
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:65
msgid "Date&Time"
msgstr "日期/时间"

#: templates/bitcoin/transaction_record.html:41
#: templates/bitcoin/transaction_record.html:84
#: templates/bitcoin/transactions.html:35
#: templates/bitcoin/transactions.html:72
#: templates/bitcoin/transactions.html:110
#: templates/bitcoin/transactions.html:160
#: templates/bitcoin/user_accounts.html:45
#: templates/bitcoin/user_accounts.html:82
#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:69
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:33
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:66
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/bitcoin/transaction_record.html:43
#: templates/bitcoin/transaction_record.html:89
#: templates/bitcoin/transactions.html:37
#: templates/bitcoin/transactions.html:74
#: templates/bitcoin/transactions.html:113
#: templates/bitcoin/transactions.html:163
#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:72
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:35
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:69
msgid "Transaction Id"
msgstr "交易编号"

#: templates/bitcoin/transaction_record.html:44
#: templates/bitcoin/transactions.html:38
#: templates/bitcoin/transactions.html:75
msgid "Blockhash"
msgstr "区块信息"

#: templates/bitcoin/transaction_record.html:54
#: templates/bitcoin/transaction_record.html:106
#: templates/bitcoin/transaction_record.html:109
#: templates/bitcoin/transactions.html:50
#: templates/bitcoin/transactions.html:87
#: templates/bitcoin/transactions.html:132
#: templates/bitcoin/transactions.html:182
#: templates/bitcoin/user_accounts.html:60
#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:82
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:43
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:87
msgid "Unconfirmed"
msgstr "未确认"

#: templates/bitcoin/transaction_record.html:56
#: templates/bitcoin/transaction_record.html:111
#: templates/bitcoin/transactions.html:52
#: templates/bitcoin/transactions.html:89
#: templates/bitcoin/transactions.html:134
#: templates/bitcoin/transactions.html:179
#: templates/bitcoin/transactions.html:184
#: templates/bitcoin/user_accounts.html:62
#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:84
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:45
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:89
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: templates/bitcoin/transaction_record.html:87
msgid "Mining Fees"
msgstr "矿工费"

#: templates/bitcoin/transaction_record.html:88
msgid "Collected Fees"
msgstr "已收费用"

#: templates/bitcoin/transaction_record.html:90
#: templates/bitcoin/transactions.html:114
#: templates/bitcoin/transactions.html:164
msgid "To"
msgstr "到"

#: templates/bitcoin/transactions.html:34
#: templates/bitcoin/transactions.html:71
#: templates/bitcoin/transactions.html:109
#: templates/bitcoin/transactions.html:159
#: templates/bitcoin/user_accounts.html:44
#: templates/bitcoin/user_accounts.html:81
msgid "Date&nbsp;&amp;&nbsp;Time"
msgstr "日期/时间"

#: templates/bitcoin/transactions.html:36
#: templates/bitcoin/transactions.html:111
#: templates/bitcoin/user_accounts.html:46
msgid "Amount(BTC)"
msgstr "数量（BTC)"

#: templates/bitcoin/transactions.html:73
#: templates/bitcoin/transactions.html:161
#: templates/bitcoin/user_accounts.html:83
msgid "Amount(TXCH)"
msgstr "数量（TXCH)"

#: templates/bitcoin/transactions.html:112
msgid "Transaction Fees(BTC)"
msgstr "交易费（BTC)"

#: templates/bitcoin/transactions.html:129
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:84
msgid "Pending"
msgstr "进行中"

#: templates/bitcoin/transactions.html:162
msgid "Transaction Fees(TXCH)"
msgstr "交易费（TXCH)"

#: templates/bitcoin/user_accounts.html:22
msgid "Enter User Email"
msgstr "输入邮件"

#: templates/bitcoin/user_accounts.html:24
msgid "Enter correct email"
msgstr "输入正确的邮件"

#: templates/bitcoin/user_accounts.html:27
msgid "Check Balance and List Transactions"
msgstr "查看余额及交易"

#: templates/bitcoin/user_accounts.html:34
msgid "BTC Balance"
msgstr "BTC余额"

#: templates/bitcoin/user_accounts.html:35
msgid "TXCH Balance"
msgstr "TXCH余额"

#: templates/bitcoin/user_accounts.html:47
#: templates/bitcoin/user_accounts.html:84
msgid "From Account"
msgstr "发出账户"

#: templates/bitcoin/user_accounts.html:48
#: templates/bitcoin/user_accounts.html:85
msgid "To Account"
msgstr "接收账户"

#: templates/bitcoin/vault_list.html:32
#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:73
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/bitcoin/vault_list.html:33
msgid "Received Bitcoin"
msgstr "收到的比特币"

#: templates/bitcoin/vault_list.html:46
msgid "No Active Vault Address"
msgstr "无可用管理钱包地址"

#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:5
msgid "Vault to Wallet"
msgstr "管理钱包到钱包"

#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:10
msgid "Vault To Wallet"
msgstr "管理钱包到钱包"

#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:20
msgid "Bal"
msgstr "结余"

#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:21
msgid "Minimum Limit"
msgstr "最小限制"

#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:22
msgid "Amount needs to Maintain Minimum Limit"
msgstr "最小限制所需数量"

#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:26
msgid "Private Address"
msgstr "私人地址"

#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:28
msgid "Enter Address to Attach Wallet"
msgstr "输入绑定钱包地址"

#: templates/bitcoin/vault_to_wallet.html:49
msgid "Address Attached to Wallet Successfully"
msgstr "地址成功关联钱包"

#: templates/bitcoin/vault_transaction_confirm.html:18
msgid "Transaction Successfull"
msgstr "交易成功"

#: templates/bitcoin/vault_transaction_confirm.html:22
msgid "Transaction Failed"
msgstr "交易失败"

#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:41
msgid "Public Key"
msgstr "公钥"

#: templates/bitcoin/vault_transactions.html:71
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:68
msgid "Mining Fee"
msgstr "矿工费"

#: templates/bitcoin/wallets.html:19 templates/bitcoin/wallets.html:84
msgid "Your Wallet"
msgstr "你的钱包"

#: templates/bitcoin/wallets.html:47 templates/bitcoin/wallets.html:112
msgid "Wallet Address"
msgstr "钱包地址"

#: templates/bitcoin/wallets.html:69 templates/bitcoin/wallets.html:134
msgid "Send only "
msgstr "发送"

#: templates/bitcoin/wallets.html:69 templates/bitcoin/wallets.html:134
msgid "to this address"
msgstr "到此地址"

#: templates/bitcoin/wallets.html:69 templates/bitcoin/wallets.html:134
msgid ""
"Sending any other digital asset, including Bitcoin Cash and USDT, will "
"result in permanent loss"
msgstr "发送其他类型资产，包括比特现金，USDT将导致永久的损失"

#: templates/fees/list_transaction_fees.html:16
#: templates/fees/set_transaction_fees.html:6
#: templates/fees/set_transaction_fees.html:11
msgid "Add Transaction Fees"
msgstr "增加交易费用"

#: templates/fees/list_transaction_fees.html:23
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: templates/fees/list_transaction_fees.html:24
msgid "Fee Type"
msgstr "费用类型"

#: templates/fees/list_transaction_fees.html:25
msgid "Rate Type"
msgstr "比例类型"

#: templates/fees/list_transaction_fees.html:29
#: templates/fees/set_transaction_fees.html:32
#: templates/index-after-login-otc.html:117
#: templates/index-after-login.html:125
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: templates/fees/list_transaction_fees.html:30
#: templates/fees/set_transaction_fees.html:33
msgid "Value"
msgstr "值"

#: templates/fees/list_transaction_fees.html:31
#: templates/fees/set_transaction_fees.html:34
msgid "Fees"
msgstr "费用"

#: templates/fees/list_transaction_fees.html:41
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/fees/list_transaction_fees.html:47
msgid "Nothing found."
msgstr "无结果"

#: templates/fees/list_transaction_fees.html:58
msgid "Confirm Delete ?"
msgstr "确认删除？"

#: templates/fees/list_transaction_fees.html:76
msgid "Transaction Fee Deleted Successfully"
msgstr "成功删除交易费用"

#: templates/fees/list_transaction_fees.html:92
msgid "Something went Wrong"
msgstr "出错了"

#: templates/fees/set_mining_fees.html:26
msgid "Enter New Mining Fees"
msgstr "输入新的矿工费"

#: templates/fees/set_transaction_fees.html:18
#: templates/index-after-login-otc.html:186
#: templates/index-after-login-otc.html:229
#: templates/index-after-login.html:567 templates/index-after-login.html:614
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/fees/set_transaction_fees.html:25
msgid "Transaction Fees Range"
msgstr "交易费用区间"

#: templates/fees/set_transaction_fees.html:68
msgid "Transaction Fee Added Successfully"
msgstr "交易费用增加成功"

#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:5
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:15
msgid "Transaction Fee History"
msgstr "交易费用历史"

#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:16
msgid "Collected Transacton Fee Balance"
msgstr "已收费用余额"

#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:22
msgid "Transaction Fee Received"
msgstr "已收交易费用"

#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:23
msgid "Transaction Fee Withdrawal"
msgstr "提取交易费用"

#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:24
#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:112
msgid "Trade Fee"
msgstr "交易费用"

#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:110
msgid "Date & Time"
msgstr "日期/时间"

#: templates/fees/transactions_fee_withdrawal_list.html:124
msgid "No fee history"
msgstr "无费用历史"

#: templates/fees/withdraw_fee.html:15
msgid "Your BTC wallet details"
msgstr "比特币钱包信息"

#: templates/fees/withdraw_fee.html:22
msgid "Collected Fees Balance"
msgstr "已收费用余额"

#: templates/fees/withdraw_fee.html:55
msgid ""
"An email has been send to you. Please click on the link in the email to "
"confirm the withdrawal"
msgstr "邮件已发送，请点击链接确认"

#: templates/fees/withdraw_fee.html:77
msgid "Recipient recieves"
msgstr "收到"

#: templates/fees/withdraw_fee.html:97
msgid "Please ensure that the input fields have values"
msgstr "请确认输入内容有效"

#: templates/index-after-login-otc.html:30
msgid "Select Crypto:"
msgstr "选择虚拟币:"

#: templates/index-after-login-otc.html:43
msgid "Select Fiat:"
msgstr "选择对应货币:"

#: templates/index-after-login-otc.html:74
msgid "Please refresh window before you buy to avoid spam."
msgstr "请刷新您的窗口以防止错误信息"

#: templates/index-after-login-otc.html:80
#: templates/index-after-login-otc.html:101
msgid "Merchant"
msgstr "交易商"

#: templates/index-after-login-otc.html:81
#: templates/index-after-login-otc.html:102 templates/index-after-login.html:34
#: templates/index-after-login.html:53 templates/index-after-login.html:105
msgid "PRICE"
msgstr "价格"

#: templates/index-after-login-otc.html:82
#: templates/index-after-login-otc.html:103 templates/index-after-login.html:35
#: templates/index-after-login.html:54
msgid "AMOUNT"
msgstr "金额"

#: templates/index-after-login-otc.html:83
#: templates/index-after-login-otc.html:104 templates/index-after-login.html:36
#: templates/index-after-login.html:55
msgid "TOTAL"
msgstr "总额"

#: templates/index-after-login-otc.html:84
#: templates/index-after-login-otc.html:105
msgid "Phonenumber"
msgstr "电话号码"

#: templates/index-after-login-otc.html:121
#: templates/index-after-login-otc.html:158
#: templates/index-after-login-otc.html:199
#: templates/index-after-login-otc.html:247
#: templates/index-after-login-otc.html:251
#: templates/index-after-login.html:192 templates/index-after-login.html:229
#: templates/index-after-login.html:298 templates/index-after-login.html:335
#: templates/index-after-login.html:414 templates/index-after-login.html:462
#: templates/index-after-login.html:582 templates/index-after-login.html:627
msgid "Sell"
msgstr "卖出"

#: templates/index-after-login-otc.html:121
#: templates/index-after-login.html:192
msgid "Balance:"
msgstr "结余"

#: templates/index-after-login-otc.html:126
#: templates/index-after-login.html:138 templates/index-after-login.html:197
msgid "Price:"
msgstr "价格:"

#: templates/index-after-login-otc.html:178
#: templates/index-after-login.html:559
msgid "Open Orders"
msgstr "订单"

#: templates/index-after-login-otc.html:185
#: templates/index-after-login-otc.html:228
#: templates/index-after-login.html:566 templates/index-after-login.html:613
msgid "Pair"
msgstr "配对"

#: templates/index-after-login-otc.html:212
#: templates/index-after-login.html:597
msgid "No open orders found"
msgstr "没有进行中的订单"

#: templates/index-after-login-otc.html:221
#: templates/index-after-login.html:606
msgid "Trade History"
msgstr "交易记录"

#: templates/index-after-login-otc.html:265
#: templates/index-after-login.html:636
msgid "No order history records found"
msgstr "没有订单记录"

#: templates/index-after-login-otc.html:286
#: templates/index-after-login.html:657
msgid "Are you sure?"
msgstr "是否确认？"

#: templates/index-after-login-otc.html:291
#: templates/index-after-login-otc.html:326
#: templates/index-after-login.html:662 templates/index-after-login.html:697
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/index-after-login-otc.html:305
#: templates/index-after-login.html:676
msgid "Enter Amount"
msgstr "输入金额"

#: templates/index-after-login-otc.html:311
#: templates/index-after-login.html:682
msgid "Available Amount"
msgstr "可用金额"

#: templates/index-after-login-otc.html:316
#: templates/index-after-login.html:687
msgid "Required amount is not acceptable"
msgstr "所要求的金额不可用"

#: templates/index-after-login.html:106
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#: templates/index-after-login.html:127 templates/index-after-login.html:583
msgid "Stop-Limit"
msgstr "停止价格"

#: templates/index-after-login.html:149
msgid "Amount:"
msgstr "金额:"

#: templates/index-after-login.html:160
msgid "Total:"
msgstr "总额:"

#: templates/index-after-login.html:358 templates/index-after-login.html:419
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: templates/index-after-login.html:482
msgid "Markets"
msgstr "市场"

#: templates/index-after-login.html:498
msgid "Coin"
msgstr "币"

#: templates/index-after-login.html:500
msgid "Volume"
msgstr "交易额"

#: templates/index-after-login.html:502
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/index-after-login.html:568
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: templates/registration/password-reset.html:21
msgid "Confrim password"
msgstr "确认密码"

#: templates/settings.html:6
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/settings.html:24
msgid "Email Verified"
msgstr "邮箱已验证"

#: templates/settings.html:28
msgid "Verification In Process"
msgstr "验证进行中"

#: templates/settings.html:30
msgid "Account Verified"
msgstr "账号已验证"

#: templates/settings.html:32
msgid "Account Rejected"
msgstr "验证被拒绝"

#: templates/settings.html:39
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: templates/settings.html:40
msgid "Last changed on"
msgstr "最后一次改动于"

#: templates/settings.html:50
msgid "Bank Setting"
msgstr "银行卡收款设置"

#: templates/settings.html:51
msgid "Your Bank Accounts"
msgstr "你的银行帐户"

#: templates/settings.html:54 templates/settings.html:133
msgid "Add New Bank Account"
msgstr "添加银行账户"

#: templates/settings.html:68 templates/settings.html:93
#: templates/settings.html:118
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: templates/settings.html:75
msgid "Wechat Setting"
msgstr "微信收款设置"

#: templates/settings.html:76
msgid "Your Wechat Accounts"
msgstr "你的微信账户"

#: templates/settings.html:79 templates/settings.html:311
msgid "Add Wechat Account"
msgstr "添加微信帐户"

#: templates/settings.html:100
msgid "Alipay Setting"
msgstr "支付宝收款设置"

#: templates/settings.html:101
msgid "Your Alipay Accounts"
msgstr "你的支付宝账号"

#: templates/settings.html:104 templates/settings.html:316
msgid "Add Alipay Account"
msgstr "添加支付宝账户"

#: templates/settings.html:157
msgid "ADD BANK ACCOUNT"
msgstr "添加银行帐户"

#: templates/settings.html:173
msgid "Add New Wechat Account"
msgstr "添加微信账户"

#: templates/settings.html:204
msgid "ADD WECHAT ACCOUNT"
msgstr "添加微信账户"

#: templates/settings.html:219
msgid "Add New Alipay Account"
msgstr "添加支付宝账户"

#: templates/settings.html:256
msgid "ADD ALIPAY ACCOUNT"
msgstr "添加支付宝帐户"

#: templates/settings.html:272
msgid "Account Successfully Added"
msgstr "账户成功添加"

#: templates/settings.html:288
msgid "Account Successfully Removed"
msgstr "账号成功删除"

#: templates/settings.html:306
msgid "Add Bank Account"
msgstr "添加银行账户"

#~ msgid "Dispute details resubmission require accessing website features"
#~ msgstr "要求再次提交争议信息"

#~ msgid "Accounts"
#~ msgstr "账户"

#~ msgid "Addresses"
#~ msgstr "地址"

#~ msgid "Swift Number"
#~ msgstr "快速交易码"

#~ msgid "WeChat Id"
#~ msgstr "微信账号"
